
                      Película ESPECTACULAR. Engancha desde el minuto 1. Es futurista con unos efectos impresionantes. 

No sabía que había un libro, pero la película en sí es increíble
        
            